偽黃？偷圖出post有抹黑前線記者成份

有位疑似偽黃人士偷左城市廣播既一張相再加自己caption 內容有抹黑記者成份
已經有幾千個share 大量藍絲屌9班記者係黑記係幫兇
留言叫佢del post唔理 仲要block埋我
真係居心叵測！！！
麻煩各位幫手report佢
求驗傳媒post:

聽日11.14三罷18區集會！